(阻你1分鐘)連登仔唔好再分化！13/10要人呀！18區要人呀！

蛋糕事件過去喇，今日18區真係要人呀！

勇和一家。遍地開花

光復香港。時代革命

只係單純口號？講吓就會實現？

不指責 不割蓆 不篤灰 得個講字？

上連登講咩都好，其實總會有反對聲音

你哋就好似問港女食乜咁。永遠無意見，淨係識ban

可唔可以試吓真係行出嚟表達自己意見

見到班小朋友為香港受咁多苦
佢哋可以為你哋擋子彈。被侮辱。甚至命都無埋

你哋
可以為佢哋做啲咩？

唔需要推上熱門。唔需要正皮乜乜柒柒

只需要你反思一下。只需要你企出嚟

光復香港。時代革面

最尾。革命